Pitta 口罩一問

其實個口罩可以洗完重用幾多次，每日出街都會戴口罩，但係唔想戴普通surgical mask因為太唔舒服，依家個Pitta Mask已經戴左2個禮拜，我使唔使下世小心啲

官方話可以洗3次

佢話洗3次仲有90幾percent阻隔率姐，咁如果我唔理個效果純粹想遮面呢

無限

好似好孤寒

咁你咪買囉屌

戴到爛為止

咁緊係得啦
唔通你用面巾又係用幾次就死咩

btw

pitta mask防空氣污染能力仲差過一個普通外科口罩

咁學生哥唔想增加支出嘛，體諒下基層啦

多謝巴打提點

重用咗十次以上

有冇開始聞到有異味

要洗可以點洗
直接掉入洗衣機?

買咗十幾包

冇
次次用完返屋企都會洗

pitta好脆弱
我上次嫌佢太鬆諗住喺耳仔度打個結一扭就爛

我淨係用手洗，搓下就算

3m 布質
好舒服

其實點解嘅?

我都係咁話

pitta 只係for 防花粉
而空氣污染嗰啲粒子比花粉細幾百倍

一粒石頭 vs 一粒鹽嘅分別